cuscs 討論區

TKO

考成點

呢間野到底係少人定太伏 咁少人討論

見社科同Health care都幾多人啊

係間學校太垃圾
利申:year 2

有無詳情 真係好少見人討論 睇落社科同health care幾多人咁...

不過呢間野點都好過出面啲垃圾私校掛？ 嗰啲某鳩hkue 指大

中文hd 搞得好好